[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3941）

誤中

Slow

上盤ok?

唉花姐見係你 幫你口爆算

我小醜哥講一早講左2.5大
俾人話馬會打手帶風向

Easy money

又乜撚野hanatan呀

森馬拉派錢波

930客下盤 聽講名就知勁抽

好聽

輸 開和主100%

主隊瘋狂回 呢條飛死尻緊啦 輸半當汁到

贏硬

客盤派未

蘇維1:0

真 v家d翻唱正度

俄超角細3x1

喂屌買左主盤呀

森馬拉 goal!!!!!

小弟呢幾個月借左ac比呀哥用 岩岩睇返記錄先知佢成日上黎報假 岩岩已經怒屌左佢一獲 同各位手足講聲對唔住

原諒你

Mama

你阿哥中左條勸德3重彩 fat fat 仲有冇水

同路

呢兩日追多d數 先夠後日玩馬輸

森馬拉1-0

屌你老母你細佬用緊就咪登入住先啦

2:0

yes 頂到尾呀要

魯芬半和之鬼

佢食飽亂鳩咁禁咁好彩又中 過2日幫你問問

CBA啲盤真係亂開，初盤讓人十幾分戈隊可以輸緊十幾分

龍兄虎弟

俾阿星玩賽狗打爆左

上盤回到上太空

8.5了 上船？

岩岩7點又係咁回 唔通。。。

回就贏咩 我阿媽都識賭啦

仆街聽左共加因講買左7.5

頂你馬會得d俄超焗我賭 角球仲要開高一格咁撚串 以為唔撚洗輸？all in 9.5b隊爆你條笨柒

我買左讓3.5

諗唔到有咩理由會買主隊

跟

主開波讓10.5

屎黎

我手持18分，先讓3.5，大家55波，我點輸

第一次同路

要理智

手足又贏

9.5b 買左16m 將岩岩贏個d推哂落去 有始有終 俄超贏番黎既 就係俄超輸番

我手持18分，
受讓8。5

今朝笑你買角細 sor

贏緊人10分俾人cup20分
玩具都幾癲下

假極唔係可以狂追我15分下

心臟應該頂唔順

再追 追到你開角大 屌你老母

Ky 買s

主

去排隊派彩先，晏啲多人

9.5b?

買左主受讓8.5 睇下有幾假

仆街買果時1.85回到升天

玩具一個run都15-0 其實唔難

咁又點 佢中撚硬就唔洗係度鳩up

報警拉你外圍佬

我見一個打一個啊，死黑警

九點半
主盤
客盤

彩仔有冇槍賭

havu啦 芬蘭cs勁

戈個主隊郭艾倫係咪啲人話亞洲第一後衛戈個

廢到咁係第一後衛？

西布朗fat到 平手盤屌哂身家落去穩贏

gchi手足 跟

每次都拖到20秒先射，點追和

我就信一敏獸

客隊啲鬼好勁

用哂廿秒再射入你

勁就唔駛係到r人仔

手機入沙巴郁幾煩 直接太子聯合算
但冇咁多野撚

主大船？

手持17分，個心都幾定

我就睇你可以有幾假

支那人講啲野你都信

主隊個55號肥到

佢真係專業籃球員來？

其實洗撚睇咩 部署下場啦
而家係撚緊即場班友

佢同林書豪拍節目啲人講

我有買

除左UG 邊個係電競？

最記得佢講Nba第一華人對亞洲第一後衛

你買左咩？

個肥佬

沙巴 小艾

頭先咪有post飛咪屈我

2130 s？

波都接唔住，罰球又射唔入

吊你拉

吊你老母走盤！！！！！！

都唔知大家嘈乜，今場10c完唔洗任何爭論

可以叫佢開

大得

Yo

9:30 半主 加油

唔知邊個講過咩 韓仔玩具 成節0分

9點半點買

手持24分

客隊快攻 三分 陣地樣樣齊

主隊憑咩讓人咁多

=.=

8.5 EZ cashed

唔讓咁多點呃你買主

有冇咁過分啊，咁過分仲出到球場？

中國野係咁嫁啦 睇佢要開邊樣姐

輸未 比次機會黎

唔記得邊個講
上個月世界杯個陣

一敏半主同主盤都買埋

家欣930買左咩

此事當真？

D3分雨炸到主隊崩潰

羊左一日，求必針水

Yes 好想買主盤

客隊條友三分準到痴線

9點半角s

半大有冇人上船

第一後衛終於入波

由今日開始我會當所有煽動人買半大既都係馬會間諜

買 外仔主盤0.9x冇變過 hkjc就0.79上到0.91 引人買客

佢老味 我就係鬥氣
真係咁黑 買主

mama咁有信心直屌主勝唔買盤
唔係10蚊掛

大岩蛇出左？

930買左咩

魯賓卡山第一球@2.40 重注

手持23分

得返十二分鐘，無死啦掛

現場播周杰倫

馬拉

上盤浮浮沉沉

大岩 今日有運 跟

跟！！！

全黑心水

下盤 ［0/+0.5］

一敏 VS 岩蛇

無飛姐係渣流

諗到破解一敏兩注既方法

兩場都開下盤派錢咩

今晚開硬上盤

成日都唔記得你改左名

無入球 00

G chi

魯賓卡山

食屎啦

唔會和啦 真心

你當大岩流嫁？

錢多人傻

我最易認 冇人開鋪夠我多

有5會？

😍😍

有冇咁準時 買唔到2.5b

87仔成日改名

轉運

屌 今次主又大船

死都要傳比個肥佬

個肥佬係老細來？老細打籃球？

角大GOGOGO

下

半大24

我超-10度
點會入波刷角

輸哂啦

俄超喎

主隊打下遊球隊刷分

客下一球

卡山私家雞

屌你老母無c

支那野準備反cup

客隊開始打假..
比人狂追

唔係咁痴線下

我不入地獄,誰入地獄

客隊屌打

Rc

殺即場上盤撚

主100%了

半大上呀

卡山私家雞黎

受讓幾多 cup唔到咁多既

半場1:2

初10.5

9.5s

我讓3.5

1:0

未

1-0

20球罰球入得11球 屌你學界？

1-0goallll

0ccccc

半和有1.95
你同我講買左盤 笑4唔笑4

報假撚我屌死你地全家

咁快開始報假 屌

1c

祝你輸到冚家剷

報假狗 鬼唔望成場無入波

買左半細 想佢地繼續報下

9s又gel
9買格魯波又gel

客隊禁屌

無比人追到十分內應該無事Ga

十分內同十分外差好遠

111111111111

0-1

睇個名就知邊啲人報假啦

角呀？

1:1

自己唔識睇？

40:0

0cccc

花姐好波

Yc 1:0

俄羅斯波幾時變到咁快上快落

bet365係咁封盤

9.5s係咪大船

1左喇。。。

今場應該又有12m

Nc主

次次都見到手足叫半大

岩岩半大有無買？

馬會開盤果個係咪傻左，依家下下大開高個盤超高水，荷乙開到4.5大

1:0

未

卡山屌到出血

報隻狗等比人雞姦

70:81 腳震未

俄超d射門真係球球都飛機

中，收錢

22222222222222222

2c

大定細

2c都冇人lam
24

10分

我下一隊角球

落緊7仔買水泥 等等

買咗咩？

咁快兩c

屌你老母，中國籃球好黑暗啊

籃球兩個字係多餘

無 見到下盤岩岩有+18.5想笑

真係開9.5b

報外圍好煩 不如另開外圍post啦

客隊個教練就來比人黑到喊

主能夠？

乜都假嫁啦
lol仲撚假
打打下機 暫停幾次無晒信號之後 無啦啦下盤反cup

同意
客next c @1.16

追剩個位數

痴撚線架

33333

銅2已經mark曬佢地啲名準備報驚

Half corner 4.5s

客12m

但係今場半6全10。。。

維蘇入未

13m

14m

認真想問，報假數好好玩？

客rc

yy都報假...

仲有25 分鐘 你地繼續

卡山射到彭彭聲

係

你試吓，新奇又刺激

Missed

外圍都唔撚比講 咁咪報假。。 0:0想知有咩好傾

凍到北極咁 望佢地射唔郁

俄假可唔可以唔好炒飛機比個龍撲下角球 屌你老母臭西唔撚識射切左條撚佢去做雞啦戇鳩鳩

原來主隊個黑鬼上季打Nba

屌你老母睇漏左，退飛唔現得唔得

角球難玩到

Diu duck ho

主盤唔中我退出波po

勞咩氣姐 粗身大細

主場溫度為0度

傻閪

米禾爾u23 快

買左大?

快啦on未...

出面開8.5

無人lam

+...

等多陣。。

買左9.5b...

卡山亂咁射

我先唔信 又開高1個盤高水引大

14場入8球唔係無原因

搞點，客隊三分勁到

有冇人lam

MAP 2 落飛知咩事

有c未屌你老

12碼

[size=6]母/size=6]

Goalll

客隊禁住屌，gel定頭

4c

點解咁多人買角大

收皮好嗎

83-97

學識洗頭未

落底搏角都搏唔到

屌 仆街鳥 轉埋平手

9.5b24...

諗唔到輸既理由

點會買角大架

仲要不停落飛

俄仔波真係角細...

角細想gel

0:1

真係

333

斬夠未 兩邊落底啦

好多show blocked user。。。。

俄仔開個當主黎啦 又和波

01

係乜 咪撚報假啦

而家咁多人報假

12m var

傻閪閪

咁都唔比牌，睇黎要做贏佢

球証唔比客，有條友打9球証rc

又無角無波

報假黎黎去去都係果幾個

想要多d?

其實裝個報分app好難？

屌你老母報完假未

中午半0全10
我相信今場都會

野雞買乜

咪啦你

Okay 5:5完場

米禾爾jump

屌奶星冇入波po一排咁多報假

夜d先

主盤死了

零度踢波 我係球員都鳩踢 等半場入更衣室暖下身啦

聽左幾個月了依句。。

客隊收錢

嚇撚死，頭先追到最近得返六分
好彩主隊個55號肥仔廢到痴線，暫定戈時個教練屌到佢仆街

重未洗跳樓...有冇水

報假賭乜輸乜

主隊半場都過唔到 客盤等收錢

Nba未

垃圾波又半和

支持

頭先黑到痴線，我以為死硬
無限罰球，無限標波，好彩主隊班友仔唔生性同無三分

屌 主快入啦

似00

主入

唔係個肥仔On9，比主隊追平左就一定主隊贏硬

個勢勁到癲，成個球場都叫緊

主隊下半場變身

我超半場3c先啦

係咪講中國藍球？
我最後5分鐘買細 爆到

半角4.5s 小gel

Yes

點解客勝賠率仲低過主

半和細波細角 三寶回來了

唔係馬會玩之後我發覺自己停唔到手

Cba Nba 日本籃球 澳洲籃球 各式各樣Ga野賭到停唔到手

我會唔會變左第二個薯條

玩得多 jump得多

一敏神又贏

老fun坐半望全

係邊到有咁多野玩

今晚心水
斯巴達
森多利亞
波琴
史篤城

半和cashed

千祈唔好睇直播
悶撚到痴線

痴線，隻手真係停唔到，一無野做就搵下有咩買

一敏獸

我都覺
乜撚野羽毛球 桌球 網球

...手足 你多巴胺上到頭頂 一場high到咁

神奇更衣室

自己搵下啦
3
6
5

半2全？

咁撚正 我都想玩365

我賭左三日無停過

除左訓教就係賭

卡山！！！！！！

半3.5s都收

角細3x1 等尾關

Half corner 4.5s gel

垃圾聯賽

今場10c完

唔好開，開左返唔到轉頭，真心

係馬會賭下波仔就算，起碼唔會死人

咁多中龍都唔入
買左2/2.5 入2球比我收半得唔得

波仔先輸死人 我老4賭野雞上左樓了

Easy win

55

冇可能

屌你老母買注角球想數下角 數都無得數痴撚線

你依加係阿哥定細佬啊

。。想數出聲
3ccccccc

客禁屌都唔入

數完係咪你賠比我先

連c 3.5s手足88

只信屈福特u23 又汁錢

你睇細？

阿哥 見中場唔報假了

香港都開到？
馬會啲水位同玩法好閪

外圍狗走啦

汁錢只信金木
永遠汁錢

快撚d啦幾點呀...

我就買埋啲垃圾波 你們就咩波都有得玩 公平咩

森馬win啦屌

Tg星之力

0% 下場啦

般尼u23 goal未

比隊俄超攻力最廢既隊禁屌

信ky

森馬 快入啦屌

差唔多

同路cls

萬勿錯過 ： 半大 3.25倍 ( 京都 Vs 甲府 ) E-mail 此主題給朋友

野雞100%料
外國大莊 操控賽事 絕密必中料
有意tg

笑死 4月25對家唔入波 唔刷角

11

有槍嗎今天

得野雞

悶撚到 2c叫到無得叫 睇完訓

神仙水 伯明汗u23平手盤 快買

有冇人真係睇緊場波

2130場俄假睇死0-1球完

我要左半2.5大

放低重心，聽日太陽重心

太陽盤王8場贏盤

76人大帝禁賽

有。。。邊爐隊始終如一

Ok 和客8.2

100-0？

76人未輸過波

角大慘死 叫都無得叫 信錯賠率

【2230】昨晚疑因躲避催淚彈而從將軍澳尚德停車場3樓跌落2樓受傷的科大學生，手術後仍在伊利沙伯醫院深切治療部留醫，情況危殆。

傍晚有大批人士響應呼籲，到科大參與集會為受傷同學打氣，校長史維離開集會時被學生包圍，期間承諾安排下星期與學生公開對話，又稱如傷者家屬同意，可要求尚德商場提供閉路電視片段。

怕撚左ky

有iverson點輸

俄超角大不嬲難買

懷念ipad睇nba..

原來布魯日咁靚

般尼0-1

你比人斬首

我買上盤比人凌遲處死

金木goal!!!!!!

入波味

米禾爾jump!

乜撚野星期三 訓算

又汁錢。。。

太陽連快艇都打得贏，會驚無大帝Ga 76人咩

易到

角細想知點輸

兩邊d前鋒真係擺個人係前面佢就會自己甩波

又汁錢...

考試賭波 最撚on9 9買

。。。慘

魯賓踢得唔算好差 係前鋒唔太給力

00不如收工啦

屈仔 收2注錢算
考試都忍唔到手 準備炒 jump

應該90分鐘1-0

主入未

點睇都似客入

考幾耐。。 考成幾個禮拜

12點部署？

4-18

咁貪心 入左1/1.5？

3/10 忍唔住笑

。。 cls有幾多科

主吸飛既原因係咩

今日先考完第一科

33333333333

00 完場了

4 6 8 11 18

頂住

師兄邊間

戒了 買yy

ez la.. 澳洲有冇雞叫 真心問

－7c都要lam有無人性

俄超半和 00 gel

森馬拉加油

1:1 般尼 金木又收返錢

怕咩

森馬拉入未

完全諗唔到呢兩隊可以點入波

真係唔驚。。。30分鐘刷7c

澳洲

我半場30分買 0.5b

大把

客有幾下唔錯但射撚左上太空

就黎2點 訓了

88

屌你老味，你注必輸水中嘅

無人想知 咪撚煩

9.5s 點輸

邊度無。。真心問

都話10c完咪嘈

角大想知點嬴

主隊開始上力

半格不如輸埋去

大佬打和咪算 開開心心

劇本開始

走地落大飛

連針六場 客羊 比我止下血先啦喂

客隊有球員申請緊出場休息

的確，啲板斧悶到呢

俄超究竟有乜經濟價值

咪煩

12點繼續角細

開一兩場大呃你買大
食曬

俄假10完場ok?

十分鐘落廿格

主即場入未

點會有傻豬買9.5b

其實藍球邊到有得賭 ，利申跪求賭nba

屌 中眉 on9

主隊三十多碼窩利 中楣

邊隊

係囉 射得勁靚
有冇NBA TIMR 入2球

嘩咁都唔入

蘇維杜夫

好硬淨既飛數

入左就世界波

度六合彩算了 賭乜撚野波 贏唔到錢既

12:30 馬會俄超9.5s 收息 場場都細

1.06>0.75 主贏唔到去食屎啦

兩場夾埋開唔開到9.5b呢

珍

12:30 俄超角細 咪撚鬥氣了 1.68照要

已Tg

客再唔入就jump了

慢慢 仲有廿分鐘

咪能玩。。莫斯科系列先易開大

有槍玩咩？

有冇六合彩水
想跟

有槍咩

星期四話你知 而家開始度

。。 咁無計

渣架 度好左了

輸啦 要睇埋尾盤先易中

唉又中眉。。。

13分鐘2c 73分鐘3c

今期無視盤路通街都知

90分鐘10c

80min 6C

半場2.5又死 5.5又死

好

屌你前2期 買100$ 中左3個字加埋

凍就入唔到波 真係on99 凍唔識穿多幾件衫去踢咩 俄佬智障

44444

44444444444444444444444444

5555555

之前假波唔計

00打和1人半格

卡山

卡山連續3場00

收到風, 普京個仔買左今場大, 嫌2隊無入球, 叫左球証補時90分鐘

今場會入波

頭5抽1 派iphone

Ms

lm

今場1-0

我

有

me

LM

我了

ME

自己落apple買

呢兩隊野補多180分鐘都開唔到2.5大

yy中 留tg

Me

12點全大

買派cdrom ok?

85 0：1

555555555 －5c

咪

俄假主絕殺

5C

主go

刷乜撚野

卡山就快入波了

Gogogogoogogogoog

真派？

。。真買左上盤？

抽中sumxxxxxxxxx

金木雞蟲黎

12點有無水

0:0不如唔好踢

12:30 馬會9.5s 有幾多買幾多 就黎收季俄超

主隊換左個後備殺手入黎

sor 原來依家先11月 有排

9.5s有d震

主贏

主隊換哂d前鋒入黎就入到波啦咩

輸左部iphone點計

咁都輸 有無可能

尾關俄超究竟會唔會又角細呢

屌你

輸1萬 買2萬 輸2萬買4萬
唔洗教啦.. double大法

主下半場踢好左 不過客似樣d

呢場應該都係角細

利申買左角大

上盤瘋

晏菲路之子#220603呢隻引戰狗入一入黎

點睇

6C未

俄超場場下盤

6666

頂實

你一講完就有

本身頭場俄超跟左mama 9.5小
第二場手多買左入球大
No mama, no party

留左言

4連c 上呀

試下講10c未

10c

買左15.5b -6c..............

1-0 未

唔係半2全10咁開心呀掛

就有

猁狗係咁
咪屈啦
利迷出名低調自卑唔會串人㗎

7C未

7c

yy撚狗真係有一手

77777777777

勁到

1:0未？

8888

卡山！！！

又手多買左啲On9籃球

中央陸軍讓30分我都買，我真係痴線

買完即比人射左三個三分

等死

客準備絕殺

森仔入未啊屌

而家先黎角🤣

連c

10c是夢嗎

9.5b gel得 補時3連角

熱狗玻璃心真係麻撚煩

是夢...

89分鐘客絕殺

唔通真係開到10c咩 虛火黎

主隊肯入未

90分鐘主絕殺

真cls 20分以上 都唔值買了

我都覺得係
下場算啦

屌你卡山

999999

球証上半場食左2C, 如果無食應該是開到GA

7.5大 @1 抵玩

米禾爾2-2!!!!!!

本身贏緊20幾分架，比人追到贏13分

仆街佢針對我

8c

夠膽整多場細波細角

Dllm reject我

中

-3c

主準備入啦

7C Ft了

-3c 冇可能連架啦

nba 一受讓15分以上 合埋眼隊下盤好小死
好似係 除左前幾日有場炒30幾分

9.5s震緊

補5

ON9 主仲未撚入

Gel la就完

今日場火箭

一球都無垃圾過不死烏果場

Goalllll

補5分鐘準備比主絕殺

唔比１２Ｍ

no goal cashed

五分鐘 兩隊垃圾都做唔到d乜架啦

讓變受讓 大過初盤 幾低玩

Var

主下半尾段先出力

Var 12m

嘩 訓左冇睇
29分

Fast

艾哥迪利斯1-0

咪撚刷啦屌

驚條撚

主隊比一球啦 求下你

快

求下我好過啦

9.5s 震緊

屌老母主

On9中央陸軍，又逼害我

俄仔無一個好人來架

長追紐約人 騎士 對家 有冇得諗

主有一球

易玩過槍一定

。。場都完撚埋

半球都無呀屌你

00 7c ft

打交？

長追太陽 湖人 盤王

VAR

腰斬啦屌

下盤又然

俾半球你走半

完

主輸半呀屌

888888

主仲有一球

9999

死好命 幾次咁樣都唔入

啱啱6c，依架7c，12點8c？

-2c

米禾爾u23 gel
俄半4.5s gel

00 針

下盤

9c

個守門員搏哂命咁

9s cashed

12點角細回到1.72既

00ft
頭先果場輸5k
呢場反cup

0-0 8c ft mama 9s又中！

9.5s 頂到瀨左屎

護主犬 主不敗

1:0! 超級絕殺 有今生冇冇來世

好彩有燈閪要主

差少少輸萬5

Mama加持 驚東？

岩蛇今日正水日，唔跟正笨實

客好彩到。。。

第四節中央陸軍要贏20分我先贏，收得皮啦

下場買咩

俄超全客盤

一早刷咪好囉屌

我花 俄超好易賭

屌那星 我都懶得數有幾多球係龍門前面停撚左

12點跟你

手足一唔一齊追 追撚到佢開為止

見到你哋叫一輪輸錢真係好撚開笑

allin sparta

卡山個龍cls

下場買左大

睇啱場野雞

嘩，中央陸軍一分鐘打左個8-0

大佬Keep住炒佢老尾啦

又輸

輸到想買料 求入會 pm

暴力注 12點9.5大 上呀

護花有

無跟你半客後悔了

唔緊要我之後都玩角大輸鳩哂

斯巴達角大 2.0> 1.93

贏半輸角

買左8m落去唔好意c

一野落7 格 有無咁多mon post 犬

籃球中央陸軍 讓30

Cls

輸到訓街系列...
9連針 有冇水

Keep 住就岩

12點9.5大 飛到角球到

自己買完都覺得自己On9

想等大岩水 呢注買佢反手100%

上2場唔開 今場開啦掛

讓咁深都買。。。2359土甲主啦

中央陸軍打左個17-2攻勢

屌你老母咁你第三節做乜9

俄假玩下好喇 靠俄假追數個d都傻鳩黎

飛燕諾後備 應該仲有粒

$200->$1000：

1. Sparta 9.5B

對唔住 我認真左

你8m都玩下

依加有返受讓30分買

我補唔補返佢好

呢d時間開d咁既ball焗我賭都沒計。。。

超級燈系列 主盤 買我對家就冇事

難道真係全客盤

手足今鋪睇落似 你應該反到底

連針9下 反唔反底我都想知

搵食難

買200玩下算 重有1800玩...

補

你買左主定心靈

買左主...我唔玩心靈

無左啦，得一秒買

今場實反底放心

大岩出水未啊 等你反手all in啊

等結果

買完先發現 主隊主場7戰入5粒..

有幸中到下場跟你買

就唔撚信3場都下盤 屌你老母

換哂後備

無啦

Sick ball

真 我都買咗大角大波 我就唔信三場細
齊羊

輸

星期3 平手 plx goal

我廠防守咁性感撚守得住條底線咩咪玩啦

無事既 都去左飛就正面諗 就係呢場反底

玩完等2點算..

啱啱有高水 +27.5
On9 reject

就係3場都下盤，吹呀

你啱，角大

101-76

啲後備廢到

聽日有條重心 讀文科既人先g

拉老c

快啦

屌你老母，中央陸軍仔友On9？

Block9自己友做乜柒

有幾大仇口先會咁做

想追角大

度左個半鐘

00:00 俄超重心追數注

今晚玩埋呢場 其他睇唔透

1-2

兵工廠入波先

101-78

想學野

補唔到飛啊屌

Hmm lm

Нападающий «Спартака» Андре Шюррле не попал в заявку команды на матч 15-го тура РПЛ против «Арсенала».

По информации источника, немец находится в неоптимальной форме.

Тренерский штаб московского клуба принял решение предоставить паузу 28-летнему игроку, чтобы постепенно подготовить его к следующим встречам.

Напомним, что недавно Шюррле перенес бронхит.

Форвард перешел в «Спартак» летом 2019 года на правах аренды из дортмундской «Боруссии».

В текущем сезоне он принял участие в девяти матчах РПЛ, забил один гол и сделал две результативные передачи.

Матч «Спартак» — «Арсенал» пройдет 4 ноября в Москве и начнется в 19:00 (мск).

完左啦

等大岩蛇重心算，唔再亂買啦

等你水好耐

讓30分都買

今日跟左岩蛇4注就黎買到樓

明白曬

我買佢戈時屌打緊架，贏緊25分，一換後備比人追返到10，我呆左

On9 +27.5 @1.2 唔俾人買

padacha billydacha noinoi

等大岩剛

Jump 0-2 ft

你要預埋最尾一節hea打

飛燕？

唔應該買依啲垃圾波，都唔知咩人來

00:00 俄超

少少分析

呢場主讓半一誘主唔明顯 但睇左成個鐘盤口

先發現到主唔對路 俄超飛到波到

呢場客首係我重心黎 要追數既勿錯過

圖拉兵工廠第一隊入球@2.94 超重注

求救 電腦google點取消lihkg通知

可以轟上盤了

咁主盤穩了

唔係黃色字係綠色字啫係點解

收到大岩蛇

綠字唔老黎喎

主有望

幾點？

買主訓教 thx

唔撚識睇岩蛇既綠字..

今次就唔睇好大岩蛇了 廠唔會fg到

認真今場跟你，比我跟你贏一次好嗎？

我硬係覺得細波...

大岩上場秒中 今場就反手了

now 但買波好過

神仙都唔會場場都分析到 鳩買角大算啦

我@2.2 都買左

花心機度左成個鐘出水當我燈

中就岩Sir 唔中就話我反....

咁咪輸囉

全黑心水

兵工廠 2.5

真飛？

今日中左注3倍夠我鳩買多2注

波po不嬲係咁
退出啦

球 點部署？

老友 我奧倫堡個場撐你架 因為同路

輸左佢不如派左佢

如果呢注都輸 我自離

信我既就買少少客和 客主

係度派咪又係比番馬會=.=

挽留，岩析真係好正，遲D整個打包合集

認真，今場堅跟左

今場唔中今日真係左一巴右一巴打左我三巴

我會儲起佢

做咩轉翻黃字

有支持我打長篇分析又點話

打完分析比人當燈有咩意思

同路 支持

上盤 唔個場場客盤

屌咪咁LA 我真心g持你。。。。

同Bil gor有得fight

成個波post 淨係識報假

有邊個認真分析下

支持真分析

12:00 2.5b

技術分析 7點平手客 9點半受讓客 12點正常係讓客

問題係12點客受讓 代表大勢已變 讓主盤開出機率較高

似樣 花姐又中

信你呢注

但可唔可以講下上盤有幾唔對路

星期一 4
莫斯科斯巴達(主) 對 圖拉兵工廠(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.91

讓半1差唔多啦 除非倒水式咁跌 or 升 唔係我都係睇初盤決定

繼續餓超三寶

中左就講 唔中自離

買左大同主盤

離到2046

9.5b 小注陪大家睇波

波動蛇

Skip呢場算

三寶啫係咩

我大注左 我希望你唔係尻Up

烏拉2.5
卡山下盤
兵工廠2.5

準備俄超3連

似

分條撚咩，中就中唔中就唔中啦，唔使講咁多廢話

做乜學我講野

主隊

真係似2.5b

客入未

角大24

客準備

心靈注..

主盤24...

莫斯科系列不嬲都勁 無理由唔追

上半場同我完成角大任務吧

如果主入先我會喊

客好難輸喎講真

真，無撚晒規矩

角大上

Six d yeah

真注無講到

直播sam

曲蛇已買80m主盤 唔中波台將會小1個傳奇

客入波未

岩牙 又有軍隊 又有斯巴達人 對面點玩牙

你隻野cp未爆wo

中風倍率

咁耐未入 主針

唔夠勁，不過一樣有用

黃衫入先得唔得 唔想屌大岩

客隊試下拎個波踢下先

1C未

數定角先
數牙數牙

角大告急

賭左咁耐真係即場易搵食好多賽前比d莊計到準哂都無乜水食

比人屌打緊，波都控唔到

客屌打

繼續角細收息

主隊係咁屌個龍

屌你老母客隊，打快攻你四十幾碼抽埋去做乜柒

9.5s 上盤 夠薑爆晒

有冇心水

咁撚樣起腳我屌咩....

1C 話我知

杜啦，聽講叻哥唔識字

ching今場10c完 做乜買左細

1001

1.27收息